{
    "Properties":"房产",
    "Rentals":"租房",
    "Rent":"租房",
    "Shortlist": "收藏",
    "Alerts": "提醒",
    "More": "更多",

    "Skip": "跳过",
    "Skip This": "跳过",
    "Cancel": "取消",

    "ReqLocationTitle": "请允许Ozhome使用您的精确定位",
    "ReqLocationMsg": "让我们更好地帮您寻找合适的房产",
    "ReqLocationButton": "允许使用定位",

    "SignUpTitle": "注册 Ozhome",
    "SignUpFacebook": "使用脸书注册",
    "SignUpWeChat": "使用微信注册",
    "SignUpEmail": "使用邮箱注册",

    "LoginTitle": "登入 Ozhome",
    "LoginFacebook": "使用脸书登入",
    "LoginWeChat": "使用微信登入",
    "LoginEmail": "使用邮箱登入",
    "LoginMessage": "登入中 ...",
    "LogoutMessage": "登出中 ...",
    "Not a member?": "不是会员？",

    "Map": "地图",
    "List": "列表",
    "Sort": "排序",

    "LoadingPropertiesLoader": "房产加载中。请稍候...",
    "New": "最新",
    "Sold": "已售出",
    "Next inspection": "下次开放",
    "DefaultLocMessage": "请先选择您想搜索的地区",
    "SearchAreaButton": "搜索地区",
    "GoBackListingButton": "返回",
    "Sort by": "排序",
    "Latest listing": "最新",
    "PriceLowHigh": "价格 (从最低)",
    "PriceHighLow": "价格 (从最高)",
    "SuburbAZ": "地区 (A-Z)",
    "SuburbZA": "地区 (Z-A)",
    "Upcoming auctions": "拍卖时间",
    "ShowingResults": "显示{{total}}结果",
    "Satellite": "卫星",
    "ZoomMessage": "请放大以显示更多房产",
    "Map View": "地图",
    "Current Map View": "地图",
    "NoPropertiesMessage": "没有符合您搜索的要求，请修改搜索参数",

    "Any": "任何",
    "SuburbPlaceholder": "填选地区",
    "NoSuburbsMessage": "没有符合您搜索的地区，请重试",
    "Search type": "搜索类别",
    "For Sale": "出售",
    "Price Range": "价格",
    "Property Type": "类型",
    "All": "全部",
    "House": "别墅",
    "Apartment": "高层公寓",
    "Unit": "低层公寓",
    "Townhouse": " 联排别墅",
    "Duplex": " 联式房屋",
    "Acreage": "土地",
    "Warehouse": " 仓库",
    "Rural": "田园",
    "Land": "土地",
    "Bedrooms": "卧室",
    " Beds": "卧室",
    "Bathrooms": "浴室",
    " Baths": "浴室",
    "Car Parks": "车位",
    " Cars": "车位",
    "Surrounding Suburbs": "包含附近区",
    "SearchButton": "搜索",
    "Min": "最低",
    "Max": "最高",
    "Done": "确定",
    "UseCurrentLocation": "使用我当前的位置",
    "Current location": "当前位置",
    "Recent Searches": "最近搜索",
    "RequiredLocationMessage": "您必须填选地区",
    "InvalidPriceRange": "价格范围无效",
    "OK": "确认",
    "typesPlus": "类型+{{count}}",

    "Crossover": "车道位置",
    "None": "无",
    "Left": "左",
    "Right": "右",
    "Center": "中",
    "Land Size": "土地大小",
    "Frontage": "土地面宽",
    "Rear Depth": "房屋后院宽度",
    "Left Depth": "右侧土地宽度",
    "Right Depth": "左侧土地宽度",
    "Acres": "英亩",
    "Hectares": "公顷",
    "m<sup>2</sup>": "平方米",
    "m": "米",

    "Share": "分享",
    "Close": "关闭",
    "Floor plan": "房型",
    "See more": "更多",
    "See less": "收起",
    "Property details": "详细信息",
    "Property ID": " 物业 ID",
    "PropertyState": "所在州",
    "Category": "类别",
    "Suburb": "所在区",
    "Street": "地址",
    "Sale Type": "出售方式",
    "Car spaces": "车位",
    "PropertyPrice": "价格(澳币)",
    "InspectionAuctionTitle": "参观及拍卖时间",
    "Auction": "拍卖",
    "Inspections": "开放时间",
    "Inspection Times" : "开放时间",
    "ScheduleInspection": "预约参观",
    "EmailAgent": "发送邮件",
    "Related Properties": "相同房产",
    "Call agent": "致电",
    "SMS agent": "发简讯",
    "Email enquiry": "发邮件",

    "Property Enquiry": "邮件咨询",
    "Price guide": "参考价格",
    "Contract of sale": "房产合同",
    "Inspection times": "开放时间",
    "Similar properties": "更多相同房产",
    "WeChat": "微信",
    "WeChatPlaceholder": "微信号",
    "SMSPermissionError": "OzHome没有权限发送短信",
    "ShortlistEmptyBeforeIcon": "目前未有收藏房产。<br/> 请使用",
    "ShortlistEmptyAfterIcon": "点选您想收藏的房产。",
    "ShowingOfResults": "显示{{num}}之{{total}}个结果",
    "ShortlistLoginMessage": "请注册或登入账号获取同步信息",
   
    "Property Alerts": "房产提醒",
    "NoAlertsMessage": "目前未设置任何提醒",
    "LoginAlertsTitle": "请登入账号使用提醒功能",
    "LoginAlertsMessage": "您将会收到符合条件的房产提醒",
    "Log in": "登入",
    "Sign up": "注册",
    "Sign up or Login": "注册或登入",
    "New Alert": "新提醒",
    "NewAlertMessage": "请点击添加‘新提醒’",
    "Alert name": "提醒名称",
    "AlertNamePlaceholder": "最多25字数",
    "CreateAlertButton": "添加提醒",
    "AlertSuccessMsg": "提醒已更新",
    "AlertErrorMsg": "",
    "AlertDeleteSuccessMsg": "提醒已删除",
    "Edit": "修改",
    "Search": "搜索",
    "Save changes": "保存",
    "Delete Alert": "删除",
    "DeleteAlertTitle": "删除提醒?",
    "DeleteAlertMsg": "您确定您要删除提醒'{{name}}'?",
    "and surrounding suburbs": "包含附近区",
    "more": "更多",
    " more": "多个",
    "Yes": "是",
    "No": "否",

    "MyAccountNotLoggedInMessage": "请注册或登入账号使用所有功能",
    "Language": "语言",
    "About": "信息",
    "Feedback": "反馈",
    "Privacy Policy": "隐私条款",
    "Conditions of Use": "上述条款",
    "Terms and Conditions": "上述条款",
    "My Account": "我的账户",
    "Log out": "登出",
    "Change": "修改密码",
    "Submit email": "提交",

    "Name": "名字",
    "NamePlaceholder": "姓名",
    "PhonePlaceholder": "手机",
    "MessagePlaceholder": "任何其他疑问",
    "PasswordPlaceholder": "最少8位",
    "First Name": "名字",
    "Last Name": "姓",
    "Email": "邮箱",
    "EmailAddress": "联系电话|手机",
    "State": "州",
    "Please select": "请选",
    "Postcode": "邮编",
    "Password": "密码",
    "Phone": "联系电话",
    "Message": "留言",
    "Remember me": "记住我",
    "Forgot password?": "忘了密码",
    "LoginButton": "登入",
    "SubmitButton": "提交",
    "SendEnquiryButton": "提交",
    
    "EmailInvalidMsg": "请输入有效邮箱",
    "EmailReqMsg": "请输入有效邮箱",
    "PwdInvalidMsg": "请输入有效密码",
    "PwdReqMsg": "请输入密码",
    "IncorrectLoginDetailsMsg": "用户名或密码错误",
    "FirstNameReqMsg": "请输入名字",
    "LastNameReqMsg": "请输入邮箱",
    "StateReqMsg": "You must select a state.",
    "PostcodeReqMsg": "You must enter a valid postcode.",
    "EnquiryTypeReqMsg": "请选择咨询类型",
    "NameReqMsg": " 请输入名字",
    "AgreeTermsMsg": "您还未接受条款",

    "Message not sent": "简讯未发送",
    "EnquirySent": "您的咨询已发送.",
    "Sent": "已发送",
    "Email sent": "已发送",
    "Submitting": "提交中",
    "Registering": "注册中",
    "Email already exists": "邮箱已存在",

    "ForgotPwdTitle": "忘了密码?",
    "ForgotPwdText": " 请输入您的邮箱获取重设密码指示",
    "ForgotPwdIRemember": "我记得了! 返回",
    "ForgotPwdSuccessMsg": "请查看邮件 {{email}} 以了解如何重新设置您的密码",

    "Change password": "修改密码",
    "Old password": "旧密码",
    "New password": "新密码",
    "Confirm new password": "重输新密码",
    "Save password": "保存密码",
    "ChangePwdSuccessMsg": "密码修改成功",

    "Private Sale": "私人出售",
    "Expressions of Interest": "议价出售",
    "Under Contract": "已签合同",
    "Denied": "被拒绝",
    "DeniedSettingsAlert": "请允许Ozhome使用您的精确位置",
    "Settings": "设置",
    "SettingsOK": "取消",
    "The new password and confirmation password do not match.": "新密码不匹配",
    "Old Password does not match": "旧密码不符合",
    "Profile updated successfully": "账号已成功更新",
    "You must select a location": "您必须填选地区"
    
}   